想問下IVE FD 學分轉移科目有冇上限

我前年讀過fd 之後quit 左
計下都有6-7科合格
做學分轉移有冇上限？定係將舊成績全部轉哂落今年都可以？

Email office問

fd都要quit

唔可以多過學分既50%